აპლიკაცია არის განკუთვნილი კალათბურთის მოყვარულთათვის, აპლიკაციის მიზანია ინფორმაცია მიაწოდოს მომხმარებელს კალათბურთის გუნდების შესახებ. 
აპლიკაციის მეშვეობით მომხმარებელი იღებს ინფორმაციას ამა თუ იმ გუნდის შესახებ, თუ რომელი ქალაქიდანაა გუნდი, აბრევიატურას, რომელ დივიზიონში თამაშობენ, 
გუნდის სრულ დასახელებას და სხვა. აპლიკაციაში გამოყენებულია: Splash Screen, ReyclerView, Retrofit.